不得不承認 今屆世界盃 皇馬啲球員真正踢出身價

C朗 卻奧斯 摩迪 拿華斯
其他隊都有啲球員踢得好好 e.g熱刺

踢得好定打得好？

頭3個都係射超靚罰球

西班牙個堆 isco nacho

打你老母臭西呀

講d唔講d
馬些路又點
拉莫斯又點
卡斯美路又點

摩迪1球12碼 1球遠射 邊有罰球

演妓非常出色

卻奧斯中間幾腳醫院波 輸第一粒罪人 入返又變英雄

記錯
Sorry

咪又係比巴塞騎住

亞洲一哥真係踢出身價

又燈

王騎又贏

卻奧斯